文宣新角度 劉備齊齊做

大家一直以嚟好辛苦咁對抗政府、極權、警黑，成果舉世矚目，甚至輸出海外。

大部分人都connect到，依然仲有少部份自稱「中立」，但唔緊要，我地用「正義感」將佢地攞埋返嚟！

三國嘅劉備只有一樣嘢最出名，「仁義、正義」。佢做過乜嘢咁仁義？十問九個都唔知，但依然無阻佢成為對抗極權、邪惡曹操嘅KOL

由今日開始，描寫我地嘅正義、呢四個月為香港帶嚟乜嘢改變！光復屯公、調整樓價等等.. 描寫對家對我地嘅逼害，逼死義士、濫暴濫捕、對策離地！

雖然好多嘢大家已經知，但溫故知新，要令所有人對呢四個月嘅來龍去脈一清二楚

唔知有冇用 推

[國際戰線+英語戰線]要贏，就要有自己既傳媒

推 有冇idea

正義撚 we connect

香港人反抗

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

WE SHALL NEVER SURRENDER

煲底之約

721 831

敵將 is doctor lee

正義呢個term都好濫下
泛民用咗太多年, 而家用砂紙磨龜頭都無feel啦

始終會有人受嘅，百貨應百客

可能四十至五十中年最鍾意呢